喺香港，炒賣乜野會比人屌，炒賣乜野唔會比人屌？

香港人真係好飄忽，無乜原則。
想知同樣都係炒賣，炒乜野會比人屌，炒乜野唔會比人屌。

會比人屌 ：

演唱會黃牛飛 (周杰倫）
電腦顯卡
嬰兒奶粉

---------------
唔會比人屌 :

Iphone
紀念鈔
澳門船票

---------------
唔知會唔會比人屌 :
波鞋
樓

---------------
各位巴絲可以提出一下你地覺得仲有邊D物品應該要上榜

iphone點會無人屌

炒飯

炒乜都比人屌啦, 黃牛屌最勁係因為賣唔出就射落海唔益你

牛河 會比素食撚屌

Iphone 好撚多人炒喎，個個都炒咁款。
你睇新聞都唔係賣炒家令到市民入唔到手，新聞係賣點炒，炒到幾錢，炒唔炒得起。

我都估到總係有D低汁回覆講埋D 炒飯 炒麵 炒栗子

個原因講得唔錯

樓
香港地少人多自自然然令到啲人鍾意咩都炒

幾時都係
用家先會屌

炒樓係屌個政府
炒演唱會飛係屌啲市民

炒樓 感覺上 社會D人通常係會屌 樓價貴同埋屌政府，而唔係屌 炒家。

好撚簡單自己有錢搵嗰啲就唔可以屌
自己買唔到賺唔到嗰一水就去屌鳩人

唔使諗得咁複雜
你炒賣令到我買唔到或者負擔唔起 我就實吊鳩你
你炒埋一啲我唔需要嘅嘢
我就關人撚事 以上為香港logic

炒冷飯會比人屌
炒魷魚又會比人屌。。。

個炒寫好似比較負面

所以 ... 香港人好撚仆街？

咁你係唔係都係咁？

Iphone 波鞋 樓炒燶都唔會飛落海, 係黃牛先咁勁可以臨最後10分鍾都唔賤賣, 我搣爛張飛都唔賤賣
如果炒其他野都咁有恒心, 上車盤已經講緊要一億, 波鞋就要比首期買

淨係會睇嗰樣係咪生活必需品

因為佢哋前面已經賺夠
所以就算射落海都冇問題
如果佢臨開場先減價
咁樣佢下次就唔使賣
個個都等開場先買

咁簡單嘅道理都唔明

屌政府因為政府唔做野
黃牛飛本身屬犯法

炒老細由魚

顯

有人話唔明個原因咩？
就係要屌黃牛呢種做法

炒乜都有人食果下先係on9，助長炒風

你

你有份炒就唔屌
冇份炒就屌

既然你明個原因
屌黎做乜

擺到明係唔會平架啦
鬼叫之前咁多人買

唔會屌：炒蛋
會比人屌：落雨炒蛋

足仔spa 炒到3000 HJ

點會唔明，飛機火車票同理。都係無人坐都唔會臨場賤賣

呢個十分認同。我一見炒價就唔會買

點解啲人咁唔鍾意打埋個「示」字 ? 懶得有啲 ON 9 囉

顯示卡

炒乜都仆街死全家

影響到人

d真正用家買唔到 比班仆街掃哂 抬價 投機轉賣 垃圾港

原來炒樓會唔會被人屌 都要猶疑

我立場係佢炒咩都關我撚事

先唔講犯法個隻炒

合法既炒即係炒家長握左市場既供求，令到想買既人唔可以用msrp黎買。ok換句話講，即係被炒既商品價值係高過個msrp，咁樣既話就即係話，作為一個買家，如果你唔去排隊買個件商品，你想係一個specific time或首發時期買到件商品，你就要用錢買炒家既時間，都係fair game（你可以想象下炒家其實係打你工幫你排隊），所以炒價先係個件商品既實際價錢，你要屌即係你發窮惡，買唔起又係度屌。
到囤貨炒起個價個班，本身炒家已經有個額外風險，就係佢既囤積既商品會有機會被supplier推貨 或者熱潮減退而蝕錢，買家去買炒價就係share 左佢個風險，都係fair
射落海個班，即係有班無知傻西比個大過炒家time cost 去買個炒價，（掉番轉講，你屌既話即係有班傻西比你更有能力買個件商品，你可以反省下）

到犯法個班，佢地亦係冒住被拉既風險，你去買即係你share 佢個風險，都係fair

所以我覺得係完全無屌既必要，要屌就屌自己老母就咩咁窮都生你出黎

炒股票掛
但係我真係唔明炒下啲game有咩問題

用家大撚晒？

炒股咪無人屌

澳門船飛有得炒

澳門船飛每日都有黃牛

有D咁既事

我買親都平小小果隻架喎

蝕錢咪唔會比人屌

炒奢侈品咪冇人屌，炒生活用品必需品咪比人屌，有幾難明

下次試下水務局收你3k1l水
三日後政府唔知仲存唔存在

Peak time 會炒, 你唔會買到

其實岩, 比我係誠哥肯定炒食物玩下

垃圾港女炒賣處女貞操一定無人屌

我都唔明 好似人地唔洗用時間去拎貨
你唔想食抄就自己去買排啦
日日係到屌 又完全唔諗下 係呀講你地就叻
做起上黎又嫌辛苦
又要早起身 又要排隊 又要上網禁咁多制 唔識英文呀
食唔起抄就唔好要囉
又要係到酸
好多野都唔係必須品黎架
如果講樓 請怪自已無本事 或者跳樓死左佢刷多次首抽